英國考慮3月8日開返學，新研究希望小童能終身免疫

boris會喺2月22日作最後決定，佢話前境樂觀，目前有近千五萬人接種咗第一期疫苗，頭四類高危人仕大致完成第一針接種，希望3月8日可俾學生返學，之後局部性俾賣必需品以外嘅店舖開返門，之後輪到餐飲同酒店業。

另外英國會同5歲以上小童試驗新疫苗，希望可以好似種牛荳咁，令佢地終身免疫。

molamola

成年人都未知immunity last 幾耐，咁快FF小童終身免疫
第一期trial 收300個test immunogenicity ，有撚排先到population scale

都好無耐，但都要一步一步做。除非好似何大一咁，突破思維，用雞尾酒治療法對付愛滋病。